開心速遞（221）Kcy | 踢走賓穎主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

葡文icy

射得好準

大小姐呢下一定要整gif

KCY

Icy 為咗你咋

Icy出手

射Jenny

大小姐你不如直接刮jenny一把

KC Icy線

咁Helen點

kcy越睇越襯

知你一定好徬徨啦
呢句

袁偉豪正on9

Kcy

大小姐好醒

好sweet

好老婆
Kc加油

清對腳腳

條裙咁短

垃圾清有新衫

垃圾清今日

icy好似肥咗

垃圾清好正。。。

Jenny

Icy轉投大房啦

垃圾清對腳

helen算啦 都過咗去

四大語言咩

Jenny戴住綠綠

jenny咁都有得賴

垃圾清條腿

清

清清隻腳

清終於露腳

Jenny好可愛

Class and bugs

Bugs

KC講大話，明明icy幫你

成日架喎

謢主

大小姐想顏射jenny?

垃圾清大波左

夾好曬

兩個又夾

揀咗人渣john

垃圾清

helen不了咁偏心阿john
icy

Icy講緊二太

Kcy好有默契

打龍通

KC好型

有冇cap到 垃圾清隻腳

次次都係kc拗輸

顏射jenny

兩條友又黎過

二太太個頭成個呀婆咁

又要跑

無嘢啊

叫咩名

諗起Mandy

Jenny好得意

屌你阿清

又跑

好似小學生嗌交

垃圾清真係垃圾清

又玩爭房

又要鬥跑

垃圾清好撚廢

不要哭

啊清扮工一流

Terry套衫著左好多日

好想屌牙清

快啲錫返icy啦

最後如果踢爆John咁點
三角大戰？

又失戀

又失？

正常表現

?????????

Icy都失戀

Icy 好可愛

咁快換畫

垃圾清實在垃圾到無敵

你唔係對kc有意思架咩

點解跑跑下可以諗起啲唔開心嘅嘢

係

跑跑下諗起自己失戀

機會嚟啦KC

D喊戲

如果係咁容易畀人搶走，個男人都唔使恨啦

垃圾清 咩都唔洗做

KC以前都好風流

其實Icy姐姐好正

諗起賤人袁偉豪

ICY真係好女仔黎

好醜樣

30歲好後生

Icy喊個樣

Icy經常失戀

點解icy 真係好似肥左咁

遊船河，譯坐船遊覽

想奶垃圾清隻腳

垃圾清真係堅廢，要個老細提佢，仲要一副天真樣

屌你老母

咁個會議室點

Icy太叻了
搞到冇人敢埋身

Icy 的喊戲實在有點......

咁邊個爭贏

icy好cute cute

feel到最尾KC一定會俾佢背叛

維達紙巾

群姐

肉償啦KC

Icy對腳

咁大聲

我Isabella幫到你

啱啦kc你要負責任架

後面班sales

收風都有plan

Isabella: 聰哥

有plan

正宗八婆

Terry你會估到？

後面個ol對腳咁長既

又同terry講 遲早穿煲

收風plan

袁偉豪痴撚咗個弱智
直情要幫Icy慶祝啦

竟然話俾terry知

群姐發發豬

A man and a plan

後邊有女職員長腿

a man and a plan

媒人都做埋

收費plan

原來有plan!

仲有咁多plan

收風plan
群姐主要收入來源

收風有Plan

頂收風都分plan

Kc講安仔？

你識親果啲同你智商差唔多

送水輝

假喊

群姐真識賺錢

後面對腳唔錯

輝輝有小蓮啦

M字額

又提m字

你唔好搞輝輝啊 你好姊妹老公嚟

群姐連媒人都做埋

M 字額好hurt

娘娘腔

M字頭
iphone

個名

又講送水輝m字額

又講輝輝m字額

搽藥膏

咩名嚟

群姐好識搵錢

群姐想死， 比大小姐知道佢就慘

揸藥膏

果3條女都幾正

3高

大dee

群姐秘撈好搵過正職

妖咁多要求想點啊你？

鐵面陳

Rebecca!!

如果Terry同Icy

交咁多稅，又年事高

鐵面陳係rebecca架

群姐唔介紹龔燁嘅

群姐帶住d相係身

小娟正呀我要

後面班淫腳

小娟係Rebecca㗎！

飛虎隊

呢個要留返畀rebecca

後面偷聽完未

嘩

大dee係鐵面陳

我清好嘢

圖圖圖

咁有錢

鐵面陳咁富貴

後面三條女

鐵面陳咁有錢

鐵面陳咁有米

隔離檯3條女偷聽

後面聽緊

Rebecca幾時番嚟

筍盤鐵面陳

無阿孝

隔離檯啲女出晒水

出水啦

鐵面陳好型呀

班sales 見到小娟出曬水

後面三隻臭雞

我仲以為王牌係龔燁添

咁樣彈輝輝

接龍男神鐵面陳

左邊條女對腳

垃圾清憎死佢

寫字靚咪有機埋身

班sales妹出親場都係發花痴

食__啦
一齊左肯定話悶

威龍百貨啲sales真係接龍御用花痴女

鐵面陳咁有錢，唔怪之得之前追到垃圾清

就快啦
上次ma姐主線嗰集 david話咗佢就返嚟

唔通呢鑊到鐵面陳上位？

同佢一齊,亂過馬路仲可以交罰款添呀

家境唔好

群姐真係好可愛

居屋仲有兩層私樓收租，根本係人生贏家

+1

Rebecca 快d番嚟呀！鐵面陳要比人搶走啦

要識彈古箏

荀盤Rebecca

佢知道龔燁係水水呀！

黑警

考dse要放study leave啦

垃圾清眼中應該小兒科

我覺得接龍最荀盤嘅係龔燁
不過可能大家都覺得佢已經同阿水一齊

Mary姐私有化咗 唔算

d女係咁
又話要好男人
一齊就話你悶
跟住就同play boy一齊
跟住比人中出即飛
無限loop
我屌你老母啊臭雞

好似身同感受咁

Rebecca仲有個肥仔嗒佢糖

雖然我清視錢財如浮雲,但係亂過馬路都畀人捉到好冇面㗎嘛

唔準你咁話小娟 人哋鐵面無私架

轉頭告你亂過馬路

群姐應該仲係覺阿水同阿龔有路

係人都知佢有水水

要講講聖賢食飯

群姐見證住龔水嘅發展，緊係知龔燁已經名花有主

我失憶唔記得

國王補習補上床

邊集

以為會有埋龔燁
睇嚟群姐眼中龔燁已經唔係available

鐵面陳幾時同道德撚相認

咁其實容儀幾啱佢

同鐵面陳一齊要接受佢老變譚道德

瘋狂補習生物

校友同校長

上年情人節嗰集唔要佢啦 搞到rebecca要搵水水陪

鐵面陳係咪都係道德重整會

屌 仆街袁偉豪
半年就同左智障妹一齊

淫腳好正

人哋已經有德哥哥

我仲想睇龔燁張相㗎

Ivan j緊

岑杏賢好正，好想一路Wet kiss一路抽插

好似rebecca都係

係有提過

Rebecca呢？

Icy之前唔覺靚，依家愈睇愈靚

譚道德高徒

兩個校友嚟，相親嗰次講

而家個個同icy 比真係差好遠

係icy唔要袁偉豪

FF

想睇

啲人成日玩枱

咁咪會仆死Icy

準備自己受翻啦kc

臭雞

唔計喊戲其實其他戲份做得都算幾自然

搞到人仆街都幾仆街喎

cls劇情
kc

呢招好危險喎

又黎CLS計劃

碌落樓梯佢米死

KC呢個plan實fail

Ff

kc成日幫人做月老

就係呢條女飛撚左我
跟住同play boy一齊
屌你老母臭雞

42吋胸肌

feel到咁滑
傻嘅都識除鞋

呢集兩個都真係整親

屌

就係呢場傷左

頂d 4字詞

群姐收接龍同事$1000，3k x $1000，仲有高層，fat fat

鐵面陳 icy

好襯呀

其實小娟真係幾正

鐵面陳好細粒

屌你KC句野

不愧係風流KC

準備fail

KC 都玩呢d屎橋

FF 太完美

鐵面陳icy都唔錯

小娟好cute cute

火警奇遇結良緣

你走唔走先都幫唔到手㗎喇

Terry 都覺得唔得

小娟係Rebecca ga

結果兩個傷咗

一陣間實話男女授授不親

仲話高大威猛

鐵面陳應該唔會抱icy
之前畀返枝唇膏anita都唔準有身體接觸話男女授受不親

即刻接到

Icy好身手

一開波已經唔掂

計劃失敗

係咪上次受傷女小職員果個?

1秒就接住

屌達哥玩hitman咁

完

icy醒㗎嘛

讚佢細心

咁睇佢地又好襯 難揀

而加嗰個執到喊三聲啦
得個傻鳩當係寶
icy愈來愈高貴

KC好on9

icy你扮下蠢啦好冇 搞到kc好尷尬

cls

吱係個d位

影到好似射精落對鞋咁

Terry

好似精液

Icy 傷咗

群姐黎

仲以為會變左小娟抱kc落樓

AV

都唔會掂到塊地

都估到係群姐

屌 估撚到群姐

又群姐

都估到

群姐次次都識玩

係群姐

群姐趁機抽水

辛苦晒鐵面陳

我都想俾小娟抱

我都唔怕蝕底

唔捨得放

群姐食咗
鐵面陳

乜咁快到地啦咩？

群姐隻手

次次都係咁

歐陽波比抱就正

屌我都知架喇

群姐wtf

群姐又唔怕蝕底

好緊張icy呀

群姐專破壞人計劃

屌群姐成日蝕底俾啲男同事

Isabella自己食咗王牌先

小娟隻腳

平底

群姐隻祿山之爪

次次都跤柴

Office女女換鞋好真實

群姐次次都

Icy都唔要

Isabella

寧願要群姐

寧願抱群姐

寧願抱群姐咁重口味

鐵面陳咁重口

鐵面陳想抱群姐都唔想抱icy

道德撚鐵面陳

群姐對波比好專一

放蕩女人

群姐幾吸引

對波比情真

鐵面陳真漢子

鐵面陳食得好偏

小娟：Icy水性楊花

又水性陽花

嗚

頭先群姐無介紹Ivan添

icy

小娟真係好撚喪

小娟
話人恃靚行兇

對歐陽波比認真

佢之麻
關人鬼事

Terry把口

鐵面陳欣賞群姐係因為佢對歐陽波比專一

小娟好口臭

小娟淆底

小娟好過分

鐵面陳真係好衰呀

又好似講得過份咗啲

毒撚鐵面陳

個雙下巴想點

Terry 真係好串

咁嚟hurt人仲算道德咩

Ivy喊戲好差

我愛波比

KC快啲去氹返Icy啦

岑杏賢咁既樣都可以係misshk

你死喇

Terry, 今次你仲唔冚家產.jpg

問心無愧,不過標冷汗

原諒鐵面陳啦 佢有群姐啦

Jenny好綠

Rebecca對你都一往情深架

鐵面陳好重口味， 群姐
小心比廢老根打死佢

鐵面陳都幾正

終於見鐵面陳驚人

以後可唔可以唔好安排喊戲畀icy

綠到

鐵面陳同譚道德有冇計傾

屌 你買定岩架喇

鐵面陳唔講野係幾好，一開口就露底，把聲唔掂

屌，買定龕位好撚毒

好靚喎

Jenny 個頭又轉左

terry終於都幫到手

小娟好似譚道德

今日Terry 好正常

Terry今日咁識

出家勝地

淫Jen=Kim Kardashian

terry 點會做到野 無可能架喎

Jenny條裙好螢光啊

Jenny個頭唔連戲

咁識做

係咪因為要去幫二太太咋

你痴線架點解唔入得

塊面未爛喎

堅出家

今日好醒

相ok
一識郁就唔得

道德撚唔會咁講嘢

Kc

咁樣大家就會畀多啲錢佢用佢啲plan

人地放低去洗手間姐

kc呢排智商急降

KC諗太多

自作聰明

KC諗多咗

自我補腦

會唔會諗多咗咁多

做乜9呀香港地而家邊撚到有柴劈

師太準備激死

睇多幾張再講

今集KC on9過Terry

塊面

成面毒瘤

KC

上次荷蘭農場龔水一齊劈柴

Icy咁就動咗心

張寶兒都係miss hk

諗多左

罪過罪過

頂你

菩提樹 靈蜂

This on9 jai

又fail

靈蜂

又岩喎

KC仲蠢過terry

kc為咗icy 智商即刻降低

你攞舊相係唔靚啫
但近排係靚左

錯到七彩

智商呢

Terry把口真係

鐵面陳係譚道德最高傑作
道德係安仔最高傑作

菩提樹

get錯不突止
仲要錯到咁

epic fail

道姑icy

Kc嗰陣對Helen 有無咁癲

話哂都係最上鏡小姐

暈得真係快

Terry 都唔接住

icy啲戲都唔太掂

游水番去渡假屋wo
你話呢

peter 終於浦頭

開會前要briefing

peter出名低調

劇本

Icy 冧哂

Jesus

俾燒賣扑到失埋憶

icy由有意思變真係鐘意kc

Icy

幾難聽嘅說話都聽過

外戚真係好睇

KC係咪被吹捧得過左火，呢排佢個角色做d on9野over左咁多既

我已經找到了

我已經搵到 呢句好撚甜

沉船

嗱發姣啦發姣嗱

好難唔冧

外語示愛好sweet

其實好樣衰

你咪查藥膏

kcy正式上線

sweet到 靚仔靚女就變韓劇

Icy船已沉

用葡文溝仔

Icy sweet

Icy果句好甜

sweet樣呢

老夫老妻咁

好有免疫力

Helen係咪堅無架喇

Jennifer把聲好撚正

劇本問題？

ICY起心

岑杏賢都幾正

我已經搵到啦

kcy
好正呀呢個term

ky線

巴打

甜到漏

Kc係terry 㗎！！！

好冧

Kc大大隻

沉醉於所失的

KC真係溝死女

好耐冇睇
KC HELEN冇架喇？

icy已經心動

要平衡翻兩房水平丫嘛 依家jenny 都係智障level 同kc 打和

澳門狗識唔識

又澳門

kcy

又澳門旅遊局

Icy同KC☺️☺️

好甜

我糖尿

澳門又賣廣告

咁都有野講

咁都有廣告

葡語都有得賣廣告

到時一發現牙John係仆街
唔知會點發展呢

估佢唔到

原來今集又係澳門廣告

Portuguese廣告雜誌

一帶一路

Kc ivy線！！！

澳門廣告

好撚過而家個智障妹啦

其實真係好甜，好浪漫
Bgm又好聽
好滿意呢對

澳門曲線宣傳

Kcy線正式展開

澳門政府落咗幾多廣告費

澳門唔愛國

澳門政府又比錢賣廣告

冇火花啦，唔好夾硬做返

KC 個樣好正

斷晒
寫嚟寫去都無火花

之前冇跟，KC同姚瑩瑩條線係咪完左架喇

綠衫jenny

下集真係講John

淫Jen

阿john終於返嚟

呢到好多青頭仔未見過靚女，你話icy唔靚負皮負到你爆

負我啦毒撚們

此地無銀

被人發現咗

今集好正

羣姐講緊曱甴偷情？

唔係標準靚樣但係有氣質

送你二隻野落地獄

Icy沉船啦

下集淫婦

神秘人係邊個呢

支持KC同ICY一對

once 劇情

送你兩隻野落地獄

真心 大方得體好多

應該唔係你男朋友但段片係佢到

Icy好正

KCY 真係慢慢走入佳境

得阿龔同David知咋喎

唔好話我話啦我就撐kcy 多過helen 啦 個死大愛撚盲撐john

Icy:
Helen:

有無人可以打句葡文出嚟

Jenny 啡頭好靚

由helen原諒john開始kc helen線已經完左

件肥婆留比阿john啦

陳小娟係咪要做單身狗一世

真係二選一咁容易
有冇機會係屠龍者

Vai se foder filho da puta

小娟有葉碧嘉

呃正皮
唔該編劇唔好再寫kc同helen嘅線 當黑歷史算喇

Rebecca就返黎

仲有rebecca

林美香當初都係差唔多

鐵面陳就係個間學校畢業

鐵面陳會唔會變成第二個德哥哥架

強勢回歸！

鼠仔

鐵bon線

娟哥哥

道德重整會小學舊生聚會
鐵re x 譚道德

即係講一套做一套
最後都係未婚先中出

kcy線開得幾好， 期待下次佢哋嘅主線

但Rebecca唔會係容儀

如果譚道德知道佢嘅舊生rebecca變成咁，會唔會好傷心

講真外戚呢邊真係唔錯 有感情 仲有個peter gag 下gag 下希望peter 出多啲
jesus

我覺得中間有啲心結睇編劇劇終前提
John 扑暈KC Helen 知John 同Jenny 有嘢

Helen自己有男友， 就唔洗搞佢條線
如果令佢失戀，可以搵前任米好著數,kc 變水泡

我支持kcy

冧戲可以，唔好安排咁多慘情戲就得，喊樣太假，今集兩次喊戲都好唔掂

前排睇返on9 terry個利是喼事件
KC話聽icy講jenny ge喜好
之後KC整個打籃球look show俾icy睇果陣
Icy都好冧

可能之前容儀都好似rebecca 咁飢餓
所以未婚先中
及後慢慢被德哥哥同化

係今集睇得最舒服係最後嗰場Icy講葡文個冧樣
而家有咗KC，應該唔會成日喊啦

之後戀情入直路ge話，應該得sweet sweet戲

icy肥左d

可能道德撚會話rebecca一直係佢教育界中既遺憾

Icy好過Helen啦
Helen淨係識成個老母咁掛住煲湯

係咪可以加kcy線入google個故事線啦？

ICY正

我諗佢真人應該唔肥 係上鏡塊面唔知點解有啲腫咁

可能要佢入道德訓練營再重新訓練佢，出嚟之後見到鐵面陳就變咗譚道德

聽晚又古裝ff

龍家好齊人

呢個組合非常好

明晚睇嚟到live

冇何妖

其實helen個名叫得沈佳儀
都解釋咗點解kc同佢唔會結果

即使古裝，綠帽頂帽都係綠色

係湖水藍

明明係湖水藍

個表情好正

阿max做武大郎幾入型入格

之前又話KC大佢10幾年 但大小姐已經48歲 咁KC真實年齡應該係幾多歲

大小姐都唔係48

我都希望係，但有可能之後都會講KC未放低Helen 希望Terry快d點醒KC, 叫佢搵Icy做新舅母la

阿john呢個look又幾靚仔

劇組成日攞演員啲弱點嚟寫

大小姐好man

啱啱加咗

451 外戚惡過主人婆
474 外戚大聯盟
532 難得有情郎

大家記得仲有邊集嘅話麻煩幫手補充

Jenny:死肥婆
水水：太高

原來有咁多線，一條線一集一個月都唔夠loop

其實岑杏賢係初版愛回家條線都幾好睇
所以我對佢好有印象

大小姐一定係class

係話大小姐似48 je, 實際上劇集無講，如果預佢同林淑敏真人差唔多咪當42，當KC大佢15年，咁今年咪成57，大Icy廿幾年

唯一講法係話大小姐三十幾歲，KC大佢十令年，依家先會4X歲。

雖然Kcy唔差，但KCHelen真係一個情意結
由愛回馬家，KC追樓小姐到今輯Helen倒追KC
但呢pair真係多災多難，以為Helen會守得雲開KC唔再做冇腳雀仔，到繼承遺產所以扮唔可以一齊，到John插手令KC失憶，九九八十一難咁
明明人地潮善都可以復合，但KChelen就唔得
明明一開始條線既開頭都幾好睇，但就監生俾編劇拖戲扭橋扭死咗
真係好可惜

小娟抱得美人歸

Terry都三十到尾

大小姐好似大輝輝5年架。講輝輝買兩秒回春機嗰集有提過。所以大小姐好似大概36、7。

唔止
有集Jenny想炒IT部
Gary同大龍生、大小姐爆佢哋平時用公司電腦做過乜，先至留得低

利是喼嗰集提過terry三十到尾啦

其實劇中講到明年紀ge人有邊d
Helen依家 41-42, 劇集好早期果陣話佢40歲生日，
水水： 31-32（早期講過話30歲）,
金城安：21-22（半熟巴巴果集話佢已經過左20歲生日，至今都有一年幾）,
大家姐17歲生安仔，即係依家38-39, Bonnie同3E：24-25
（佢地係安仔yr1果陣都讀緊master, 即係大安仔3年。）

如果德哥哥好似安仔守得住咪冇嘢囉，講到德哥哥冇責任咁

KC大Icy10幾年 咁佢頂盡都係得49歲

雖然短短三集但鋪墊得唔錯
而外戚支線效果都幾好
期待kcy下次主線

媽姐40

Terry 的祝福箱(下）都有一段係講Kcy

Icy明明姓佘,
今集KC叫咗佢兩次余小姐

鐵面陳、龔燁、Kai叔都係屬雞
應該38、38、50

之前有集Jenny話自己廿幾歲
26？唔記得

仲有鐵面陳、阿龔同佳叔屬雞

Rebecca 好似35-36左右

佢叫余愛詩啊

加咗，唔該巴打

小娟對腳震過貓王
Isabella一手捉住佢條呔想點

我都記得之前係話35, 咁依家應該35-36左右

唉屌原來係我on9咗,
佢表姐先係姓佘,
我一直誤會咗成兩年,
sorry KC

二太姓佘（余秀琴）、三太係白天娥

KCY打眼色

火警奇遇結良緣

理想

現實

Icy講葡文好好聽笑得好甜

陳小娟好chok

今集kc啲智商 terry仲醒過佢
佢個計劃都好仆街下
隨時搞到icy半身不遂
後面自己受翻
情場高手kc幾時會發現icy冧佢

點解今集唔介紹ivan
上次阿水介紹女仔ivan即到應該好恨女
阿龔靚仔高層搵到錢又走老母唔會有婆媳糾紛
應該係超級荀盤先係
睇黎收風王Isabella都知佢名草有主

基因嗰集講過3e 1992年出世，所以係26歲

可能因為Icy之前係IT部收兵果陣激嬲過Ivan，所以不在考慮之列

多謝指正，3E個角色比蘇韻姿真人仲大一年 水水，Helen, Mia，大家姐佢地個角色就比真人細幾年

Rebecca之前已經36歲

ivan 有欣欣wor

分咗手啦！

又係喎
仲以為isabella都睇唔起it狗

我有一刻以為要upgrade個plan,先有啲再筍嘅盤揀

譚校長之前自己講大話都賴安仔, 如果比佢知道佢係呢方面其實仲衰過安仔會點 特別係佢份人咁保守，滿口道德但係美色當前都係破戒

聽日個集神秘人，

我估係john或是helen,
John唔想同肥婆繼續，傳出d傳聞令肥婆唔再搵佢，不過好似太易估

如果係helen就更好，可能上次有懷疑後，搵人check左佢地關係，之後黑化，特地放消息出去，想肥婆唔敢再搵john,

00得20歲. 真係好難搵到女角配佢. 呢啲係唔係叫青春無敵？

Terry·初試性感

大小姐：老女人

大小姐係40

博士： 矇豬眼

TVB太少廿歲左右gr女演員la, 班港姐好多選完出來都成24-25。
23歲ge Kalok 都要搵個大佢3年ge Iris 配佢, 00都應該要搵個大佢幾年ge 所以本劇一早設定左話00係姐控

但係安仔，官網個人物介紹係18歲
而家套戲做左兩年，所以應該係廿歲左右。

水水仲成日俾編劇話佢似男人
之前三太艷照嗰一集話佢女人聲男人樣，
之後504又俾嗰兩個公關公司既人話佢男人。

唔係三年？～21歲啦。

仲有新春情人節個陣呀蟹擺上ig張elsa 公主look 最初比大家話係咪kc 佢地扮緊佢

如果計埋今年生日就21歲~

另外terry 應該係36歲
因為501 同呀清扮拍拖嗰一集
大小姐話13歲見Terry 生喉核嗰陣已經想佢拍拖，之後等左23年。
所以計落應該36歲。

全家都擺廢青安偷身分證

喔，咁應該啱. 我記得上年miss tong都話凌凌得20歲.

咁傻強都係20-21？

好正，thank you☺

有無人覺得
Kcy條線本身係備用
唔一定會寫
但因為博香線停咗
所以編劇先決定要寫一Pair類似嘅CP？
因為真係幾似
博士苦戀阿水（KC苦戀Helen）
但最後都唔可以一齊
然後博士同原來南轅北轍嘅Mandy成為朋友（KC同原本陣營相反嘅Icy組成聯盟）
Mandy俾有錢仔玩而失落（Icy俾有錢仔飛而失落）
博士做暖男不自覺令Mandy心動（KC做傻佬不自覺令Icy心動）
都係一個拜金女秘書
單戀情場失意男嘅故事

仲有樣嘢好似
大小姐唔鍾意博士
亦唔鍾意Icy
如果Kcy係成功
大小姐反應同行為都值得期待
佢會介紹女人俾KC識？
定係搵個有錢仔溝Icy？

Icy句葡文應該係
Finalmente eu encontrei ele
直譯應該係Finally I found him

其實尋日kcy都有開工架
期待呢集
唔通講kc醉駕？

exactly
見過佢同朱千雪一齊
icy真人一啲都唔包
反而千雪感覺上人乾好細粒咁

另外ma姐應該有40幾

佢出場嗰集係講佢40歲生日

賣淨蔗好正哦

抱群姐腳震
抱美麗又扭親
前飛虎陳小娟有啲虛喎

同埋佢兩個都係大龍生身邊ge人，博士係鬥地主腳+契仔，Icy係佢秘書。兩個人其實都對大小姐有一定價值，特別係Icy 只要KC食得住icy, 可以令Icy倒戈ge話大房形勢會有利好多所以大小姐應該唔會反對佢地一齊ge

點知最後真係有kc公主look

RIP jenny

今晚Jenny浸豬籠

塊面整到咁白嘅

大小姐個樣好q

Max頂帽

永遠都咁綠

湖水藍嚟㗎

KC有事，第一時間搵Icy
發展迅速

鍾意Kcy線
比多啲戲份Icy幾好啊
雖然佢演技一般
但都要有機會發揮先會進步嘅

開波

何世傑

偷情從來不易

一嚟就古裝

烈女傳

發春夢

咁快古裝

正

約𨌺

約翰

潘金蓮

好可愛嘅淫婦

一嚟就重口味

Jenny做咩咁冧John

又外語

古裝愛回家不是夢

古代都講外語

個title

利馬竇

約瀚

對鞋當杯

fantastic

古裝

利牛竇

武松

又綠帽

做乜鳩

大小姐條眉

大小姐個造型

u jump i jump

大小姐好有霸氣

武大郎

一開波就黎料

個眼鏡！

頂帽

臭鞋水

大小姐望自己

望一望自己

身材

大小姐好Man

大小姐變咗洗衫板

好痛

一黎就派膠咩玩法

帽大郎

Terry露點

terry好大隻

好鳩

Terry露埋點

terry做乜

john隻手好得咁快

武Terry

terry

武松真係好on9

Terry 好大隻

西門大官人

Terry隻手臂

Terry好壯呀

一嚟著綠裙

堅大隻

三太古裝

威仔個額條紅線

條裙又咁綠

Terry咁正常

成身綠晒

死肥婆呢個妝好正

真係一睇果集係咩人
就知劇情有幾鳩

聽咗做屌你啦

Jenny個頭好靚

晚孃

浸豬籠再FF過

jenny大波波

條羽毛筆仲喺度

terry粒lin生到咁邊

佢咁大聲播段錄音

威龍秘密網咁勁，有無人知佢地通姦

雷珍妮日日唔洗做都有工作壓力嫁咩

羽毛筆係咩故事 冇睇到

Jenny痴咗線咁款

鐘麗...

終於醒起阿龔

黑提

會唔會係John自己

David?

David??

邊有朋友

我雷珍妮邊有朋友

阿龔唔會做蠢事嘅 冇啦啦爆你冇好處喎
除非你又蝦水水啦

打7你

david白狗

鬼馬潘金蓮

david

David

原來佢有估阿龔

威龍潘金蓮

會唔會係kai叔

佢係咪話緊anita好dirty

唯一嘅朋友都懷疑

Dirrrrrrrrrty

得一個朋友

Jenny條眉咁重手

一定係牙john做

你究竟係邊個

又迫人去橙不忍島

又橙不忍島

咁對朋友

又黎橙不忍島

唯一一個朋友都想害佢

美麗西

橙不忍島

又玩

朋友都想害

提起Mandy

咁威龍潘金蓮幾錢

Jenny啲英文真係幾好聽

去橙不忍島旅行

又話當佢係好朋友，咁對人

朋友。我當你一世朋友

唔話你知

又屈人， 咁鍾意送人去坐監

咁賤又放橙入人袋

唔連戲

佢本身就係講英文

今次橙不忍島有中文翻譯

咁快手

外國回流返黎真係正啲

橙不忍島again

以為洗白咗jenny 原來仲未

日本passport嚟

金髮JENNY好好J

咁快拎左個名

雷珍妮電髮好過直髮，直髮顯得塊面好餅

晚霜

上次都有，不過翻譯錯晒啫

Jenny個新髮型幾靚

Jenny咁仆街嘅

古裝先正

廢青安上身

第二套衫都係綠

又著綠色

你都幾快手

Helen?